# THÔNG TIN FIRMWARE DAHUA DH_HCVR5x16-S2 #
### Phiên bản cập nhật các Firmware Dahua DH_HCVR5x16-S2 ###
+ Cập nhật ngày 19/04/2017 | Tên File: 2017-04-19_DH_HCVR5x16-S2_VinEng_P_V3.200.0004.11.R.bin  = Hỗ trợ tiếng việt & tiếng anh
+ Cập nhật ngày 17/04/2017 | Tên File: ### DH_HCVR5x08-S2_Eng_20170417.bin  ### = Hỗ trợ tiếng anh



### Sử dụng cho các mã đầu ghi ###
HCVR5116HC-V2, HCVR5116H-V2, HCVR5116HE-V2, HCVR5216A-V2, HCVR5216L-V2
HCVR5416L-V2, HCVR5816S-V2
HCVR5116H-S2, HCVR5116HE-S2, HCVR5216A-S2, HCVR5216AN-S2
HCVR7108H-V2, HCVR7108HC-V2, HCVR7108HE-V2, HCVR7208A-V2
HCVR7108H-S2, HCVR7108HE-S2, HCVR7208A-S2

--------------------------------------------------------------
Cần phải cẩn thận khi thao tác Update Firmware Dahua:
+ Chọn đúng Version
+ Chọn đúng mã thiết bị

### Optimizations & bug fixes ###
1. Repair 88888 account CGI landing security issues;
2. Boot wizard P2P interface string changes;
3. Dual backup function has been incorporated;
4. telnet has been removed;
5. Fix the issue of flash program written;



### KHÔNG CHỊU TRÁCH NHIỆM KHI THIẾT BỊ "LĂN" RA CHẾT ###

* Chúng tôi không chịu trách nhiệm khi đầu ghi của bạn tự "lăn" ra chết sau khi đã Up Firmware nhé

### TRUNG TÂM HỖ TRỢ SỰ CỐ THIẾT BỊ DAHUA ###

Truy cập Website: https://hotro.wbuy.pro/

### NẾU BẠN CẢM THẤY YÊU QUÝ CHÚNG TÔI + HÃY ỦNG HỘ CHÚNG TÔI BẰNG CÁCH MUA SẢN PHẨM TẠI ###

Website: https://www.wbuy.pro

### Hoặc nếu bạn không mua sản phẩm, hãy ủng hộ chúng tôi bằng việc ###
+ Trích nguồn: khi Copy bài viết
+ Like và Follow Fanpage: https://www.facebook.com/wbuypro
+ Chia sẻ + Like bài viết tại: https://www.wbuy.pro hoặc https://hotro.wbuy.pro/
+ Group hỗ trợ trên Facebook: https://www.facebook.com/groups/hotrowbuy
+ Group hỗ trợ trên Google: https://plus.google.com/communities/103080736459246236689 


Xin cám ơn